<?xml version="1.0" encoding="UTF8" ?>
<texts>
<text id="0">Buongiorno.</text>
<text id="1">Via di qui! Quello che facciamo in questa fabbrica è top-secret !</text>
<text id="2">Non tocchi quei tasti!</text>
<text id="3">Ehi, tu, giù le mani dalla nostra sbobba!</text>
<text id="4">Nobile straniero, ti apriremo la Porta della Carota Sacra se tu saboterai la fabbrica di mutanti, da cui escono i mostri che infestano questo emisfero. Questa porta conduce alla riva; da qui tu potrai accedere a ogni zona di questo emisfero. Da questo lato non potrai penetrare nella fabbrica, ma segui Wingy; questa giovane lapinoide ti porterà a un passaggio segreto che ti permetterà di entrare nella fabbrica di mutanti, ma dall'interno!</text>
<text id="5">Il passaggio che ti apro consente di raggiungere un porto da cui partiva la vecchia metro che attraversava l'Hamalayi.</text>
<text id="6">Ehi, tu, giù le mani dalla nostra sb... Ah, sei tu! @ Complimenti, hai sabotato la fabbrica di mutanti: non è uscito nessun nuovo mostro. Ma a proposito, come ti chiami, nobile straniero?</text>
<text id="7">Carburante esaurito.</text>
<text id="8">Salve! Il nostro villaggio è infestato dai mutanti. Ma questi esseri mostruosi non sono assolutamente frutto di questo clima: vengono da una fabbrica vicina, costruita da FunFrock.</text>
<text id="9">Non adesso!</text>
<text id="10">Grazie per il tuo aiuto. E ricorda: se vai alla fabbrica, distruggi completamente le uova, altrimenti nasceranno altri mostri che verranno ad attaccare il villaggio.</text>
<text id="11">Non capisco di cosa si tratti.</text>
<text id="12">Buongiorno</text>
<text id="13">Nel villaggio arrivano ancora nuovi mostri: la fabbrica non è totalmente disattivata!</text>
<text id="14">Bene, nobile straniero Twinsen, ora seguimi fino alla Porta della Carota Sacra.</text>
<text id="15">Twinsen</text>
<text id="16">Grazie per aver salvato questo villaggio, nobile straniero Twinsen.</text>
<text id="17">Non so di cosa si tratti, nobile straniero Twinsen.</text>
<text id="18">Da quando sei arrivato è tutto più sereno. Devi veramente andartene?</text>
<text id="19">Vorrei tanto aiutarti, Twinsen!</text>
<text id="20">Aiuto! Aiuto!</text>
<text id="21">Uff, salvo!</text>
<text id="22">Carota, apriti!</text>
<text id="23">Cerco le mappe del Centro di Teletrasporto.</text>
<text id="24">Sapevi che non lontano da qui c'è un lago di Acqua Limpida? Si trova vicino alla Porta della Carota Sacra, ed è strettamente connesso a una profezia.</text>
<text id="25">Dovresti interrogare dei trafficanti, o comunque persone di questo emisfero.</text>
<text id="26">Dove vuoi andare?</text>
<text id="27">Sull'isola Tippett.</text>
<text id="28">Sull'Isola della Fortezza.</text>
<text id="29">Sull'Isola Brundle.</text>
<text id="30">Rimango qui.</text>
<text id="31">Dove vuoi andare, Twinsen?</text>
<text id="32">Ah, impossibile aprire senza tessera blu.</text>
<text id="33">Al villaggio dei lapinoidi.</text>
<text id="34">Alla fabbrica di mutanti.</text>
<text id="35">Mi lasci in pace! Sto lavorando, non sto giocando!</text>
<text id="36">Per usare la risalita meccanica, servitevi della carta rossa.</text>
<text id="37">Mi spiace, non so dove sono.</text>
<text id="38">Non so dove siano.</text>
</texts>
