<?xml version="1.0" encoding="UTF8" ?>
<texts>
<text id="0">Aquí tiene su libro.</text>
<text id="1">Buenos días</text>
<text id="2"></text>
<text id="3">Buenos días, es rara esa Leyenda, ¿no?</text>
<text id="4">Rara en efecto. No soy mas que un viejo loco que me gustaría hacer crecer flores en este desierto, pero ... conozco esa Leyenda que el Dr. FunFrock ha prohibido. Te diré lo que sé si me traes un libro sagrado. Está en el corazón del templo de Bù que fue tragado por una tormenta de arena. Puedes entrar ahí por un pozo de ventilación que aun existe, y está trás de mí, pero ¡atención, el peligro está presente en cada paso!</text>
<text id="5">Este libro es un guardián del saber, permite leer las piedras y hablarle a los animales.</text>
<text id="6">A la isla Principal.</text>
<text id="7">Iré más tarde.</text>
<text id="8">¡Ah! Aquí estás otra vez! ¡Puedo hacerte viajar por 10 Kashes solamente! ¿A dónde quieres ir?</text>
<text id="9">Lo siento, Twinsen, no tienes suficiente dinero.</text>
<text id="10">A la isla de la Ciudadela.</text>
<text id="11">Gracias por haber abierto la gruta. Yo soy Joe-el-Duende, y me han encerrado aquí porque no estaba previsto en esta historia, hubiera podido provocar un bug.</text>
<text id="12">Hasta pronto y gracias una vez más</text>
<text id="13">¡Eres demasiado agresivo! Regresa cuando te hayas calmado.</text>
<text id="14">¡Ay! ¿estás loco, no? ¡No eres más digno de ser un duende, devuélveme tu tarjeta de miembro!</text>
<text id="15">¿Adónde quieres ir?</text>
<text id="16">A casa </text>
<text id="17">A la isla Próxima.</text>
<text id="18">A la isla de la Rebelión.</text>
<text id="19"></text>
<text id="20"></text>
<text id="21"></text>
<text id="22"></text>
<text id="23"></text>
<text id="24"></text>
<text id="25"></text>
<text id="26"></text>
<text id="27"></text>
<text id="28"></text>
<text id="29"></text>
<text id="30"></text>
<text id="31"></text>
<text id="32"></text>
<text id="33"></text>
<text id="34"></text>
<text id="35"></text>
<text id="36"></text>
<text id="37"></text>
<text id="38"></text>
<text id="39"></text>
<text id="40"></text>
<text id="41"></text>
<text id="42"></text>
<text id="43"></text>
</texts>
