<?xml version="1.0" encoding="UTF8" ?>
<texts>
<text id="0">Finalmente ti ho catturato! Vedo che hai apprezzato il clone della tua amica, l'originale è ben custodito. @ Suppongo che tu sia qui per trovare la Terza Pietra Runica. L'ho scoperta già da molto, ma mi ci è voluto tanto tempo per decifrarla. E da quando ho scoperto la posizione del Pozzo di Sendell, ho avviato lavori di trivellazione. @</text>
<text id="1">Non potendo distruggere la Pietra, ho costruito attorno ad essa la mia fortezza per nasconderla. A proposito, pare che tu abbia distrutto due delle mie fabbriche, ma non fa niente. Presto avrò poteri tali per cui mi basterà un secondo per clonare o teletrasportare tutti gli abitanti del pianeta. E potrò anche farti rivivere all'infinito i peggiori momenti della tua esistenza... @ Addio; non realizzerai mai la profezia, perché sarò io e e non tu a raggiungere Sendell e a ereditarne i poteri.</text>
<text id="2">Sono la Pietra del Settentrione. Il Pozzo di Sendell si trova alla sommità del picco di roccia al centro dell'Isola Polare. Solo l'Erede potrà infrangere il sigillo che ne custodisce l'entrata.</text>
<text id="3">Aiuto, Twinsen! Hanno trovato la Pietra Runica e io...</text>
<text id="4">Eccoti, finalmente, amore mio!</text>
<text id="5">Non so dove siano, ma rapido, altrimenti FunFrock...</text>
<text id="6">Non so chi abbia manomesso i telepodi, ero appena riuscito ad aprire la serratura della mia cella e sono atterrato qui!</text>
<text id="7">E' tutto a pezzi il loro coso di teletrasporto. Camminavo tranquillo per l'Hamalayi, ed eccomi qui!</text>
<text id="8">Salve</text>
<text id="9">Detenuto Twinsen, la smetta di agitarsi!</text>
<text id="10">Un prigioniero evade! @ Suonate l'allarme!</text>
<text id="11">Hai appena ritrovato tutti gli oggetti contenuti nel tuo inventario!</text>
<text id="12">Buongiorno</text>
<text id="13">Fortezza segreta del Dottor FunFrock. Come fate a leggere il cartello, a proposito, se è segreta?</text>
<text id="14">E se cercassi di attirare l'attenzione di una guardia?</text>
<text id="15">E' detenuto qui perché è un sovversivo. Sappiamo, tramite un informatore, che dice di aver fatto sogni profetici. @ Si calmi, stiamo per farle un'autops... cioè, adesso la guariamo!</text>
<text id="16">Eh... Salve!</text>
<text id="17">Vasca di addestramento. Non gettare nulla allo squalo!</text>
<text id="18">Valvola di svuotamento. NON TOCCARE! </text>
<text id="19"></text>
<text id="20"></text>
<text id="21">Sull'Isola Tippett.</text>
<text id="22">Sull'Isola Brundle.</text>
<text id="23">Sull'Hamalayi.</text>
<text id="24">Rimango qui.</text>
<text id="25">Dove andiamo, Twinsen ?</text>
<text id="26">Conosco il simbolo sul tuo medaglione. Virgola, il nostro stregone, ha annunciato il tuo arrivo; spesso abbiamo pregato davanti alla Pietra Runica che porta questo stesso simbolo. Sfortunatamente il Dottor FunFrock l'ha scoperta e vi ha costruito sopra la sua Fortezza, anche se sapeva che la Pietra era indistruttibile. Per te scaverò una galleria così che tu possa entrare nell'edificio; tu però dovrai sabotare il Centro di Teletrasporto. Và e trova le mappe di questo centro; potrò lavorare solo se i telepodi saranno neutralizzati!</text>
<text id="27">Non so dove siano, ma con queste mappe dovrai entrare nel Centro sull'Isola Brundle e poi sabotarlo. Solo allora potrò scavare la galleria sotto la Fortezza!</text>
<text id="28">Va sull'Isola Brundle, penetra nel Centro e neutralizza il controllo dei telepodi.</text>
<text id="29">Ottimo, i telepodi sono fuori servizio! Seguimi!</text>
<text id="30">Così è lei che mette i bastoni fra le ruote a FunFrock! Recentemente ha avuto un tale accesso di collera che l'abbiamo sentito le sue urla fin qui. Ha fatto aggiungere altri telepodi, teme per la sua fortezza.</text>
<text id="31">Ha fatto ancora infuriare Funfrock, eh? Ha appena urlato come un matto. Cosa gli ha fatto, questa volta? Sa bene che la odia, Twinsen.</text>
<text id="32">Non so dove siano, chieda alla sua bestia volante. A proposito, è commestibile il suo animale?</text>
<text id="33">Penso che non saremo più disturbati dai teletrasporti, però bisogna che tu ci liberi dalle guardie e dal carro armato. Solo dopo potrò scavare.</text>
<text id="34">Buona fortuna!</text>
<text id="35">Uscite!</text>
</texts>
