<?xml version="1.0" encoding="UTF8" ?>
<texts>
<text id="0">Hier ist Ihr Buch.</text>
<text id="1">Guten Tag</text>
<text id="2"></text>
<text id="3">Guten Tag, eigenartig, diese Legende, nicht wahr ?</text>
<text id="4">In der Tat, recht eigenartig. Ich bin nur ein alter Irrer, der in dieser Wüste Blumen wachsen lassen möchte, aber ... ich kenne die Legende, die Dr FunFrock verboten hat. Ich sage Dir was ich weiß, wenn Du mir ein heiliges Buch wiederbringst. Es befindet sich mitten im Bù Tempel, der durch einen Sandsturm verschüttet wurde. Du kannst durch einen verbliebenen Luftschacht, der sich hinter mir befindet, hinein gelangen, aber Vorsicht, die Gefahr lauert überall !</text>
<text id="5">Dieses Buch ist ein Hüter des Wissens, es ermöglicht auf den Steinen zu lesen und mit den Tieren zu sprechen. </text>
<text id="6">Auf die Hauptinsel.</text>
<text id="7">Ich breche später auf.</text>
<text id="8">Bei mir kannst Du für nur 10 Kashes reisen ! Wo möchtest Du hin ?</text>
<text id="9">Tut mir leid Twinsen, Du hast nicht genügend Kashes.</text>
<text id="10">Auf die Zitadelleninsel.</text>
<text id="11">Danke dafür, dass Du die Höhle geöffnet hast. Ich bin Joe-der-Kobold, man hat mich hier eingesperrt, weil ich nicht im Szenario vorgesehen war, das hätte Bugs zur Folge haben können.</text>
<text id="12">Bis bald und nochmals vielen Dank.</text>
<text id="13">Du bist zu aggressiv ! Komm wieder wenn Du Dich beruhigt hast.</text>
<text id="14">Aua, Du bist wohl nicht ganz bei Trost ! Du bist es nicht mehr Wert Kobold zu sein, gib mir Deine Mitgliedskarte zurück !</text>
<text id="15">Wohin möchtest Du ?</text>
<text id="16">Zu mir </text>
<text id="17">Auf Insel Proxima.</text>
<text id="18">Auf die Rebellion-Insel.</text>
<text id="19"></text>
<text id="20"></text>
<text id="21"></text>
<text id="22"></text>
<text id="23"></text>
<text id="24"></text>
<text id="25"></text>
<text id="26"></text>
<text id="27"></text>
<text id="28"></text>
<text id="29"></text>
<text id="30"></text>
<text id="31"></text>
<text id="32"></text>
<text id="33"></text>
<text id="34"></text>
<text id="35"></text>
<text id="36"></text>
<text id="37"></text>
<text id="38"></text>
<text id="39"></text>
<text id="40"></text>
<text id="41"></text>
<text id="42"></text>
<text id="43"></text>
</texts>
