<?xml version="1.0" encoding="UTF8" ?>
<texts>
<text id="0">Buenos días.</text>
<text id="1">Tú debes ser Twinsen. Como yo, nos hemos rebelado contra ese loco de FunFrock, y tú has podido ver lo que queda de la ciudad. @ No pensamos que el hemisferio Norte se haya vuelto inhabitable como lo dice la propaganda. Incluso quizá haya supervivientes que se han negado a ser deportados. Por ello hemos tratado de tomar por asalto la ruta del Paso Okojo. Es un paso hacia el otro hemisferio. Lástima, nuestro jefe, el coronel Kroptman, ha sido capturado durante el ataque. Pensamos que sigue estando retenido en el fortín que custodia el paso. Ayúdanos a liberarlo tomando el fortín al asalto. Tú podrás acceder así al hemisferio norte. Regresa a la bahía, un comando te espera en la lancha.</text>
<text id="2">¡Regresa con FunFrock, espía inmundo!</text>
<text id="3">¡Hola! Si juzgo por la bandera que enarbolas, tú también has escogido la Libertad. El teniente Grap está bajo la trinchera, corre a verlo y él te dirá dónde encontrar a nuestros jefes.</text>
<text id="4">Joven colines, ¿vienes a ayudarnos a combatir a FunFrock ? Como puedes constatar, esta ciudad ha pagado caro su levantamiento. Hemos sido bombardeados regularmente, por ello nuestros jefes tienen un campamento en el centro de la isla. Puedes coger mi todoterreno para ir a hablar con ellos.</text>
<text id="5">Bienvenido à ... AAARRGHH! @ @ ... glb</text>
<text id="6"></text>
<text id="7">¿A dónde quieres ir?</text>
<text id="8">A la isla de la Ciudadela.</text>
<text id="9">A la isla Principal.</text>
<text id="10">Al Desierto de la Hoja Blanca.</text>
<text id="11">A la isla Próxima.</text>
<text id="12">Me quedo aquí.</text>
<text id="13">Ve primero a hablar con Grap si quieres conducir. Es un conejuno, está en la trinchera.</text>
<text id="14">Twinsen, tiene QUE TRIUNFAR en esta misión. Este fortín es un punto neurálgico. Una vez tomado, puede permitirnos reunir de nuevo los 2 hemisferios.</text>
<text id="15">Vamos a asistirte para tomar el fortín: ¡Tú me guiarás, y yo te seguiré con mis granadas! Sobre todo espérame antes de cambiar de zona y no te olvides de neutralizar el emisor. No se habla durante los combates y, si muero, otro rebelde me reemplazará y te esperará en el lugar del desembarco.</text>
<text id="16"></text>
<text id="17">Estoy buscando los planos del Centro de Teleportación.</text>
<text id="18">Ahora tú eres de los nuestros Twinsen.</text>
<text id="19">¡Sé prudente con el volante, no es una bicicleta!</text>
<text id="20">¡Calma! Guarda tus fuerzas para los clones.</text>
<text id="21">¡Mira, un rostro conocido! Regreso de una misión de infiltración en Proxim-City, y he visto tu cara en muchos avisos de búsqueda.</text>
<text id="22">He escuchado hablar de una ciudad subterránea donde los clones vienen a traficar. Está en el hemisferio Norte, en la isla Tippett. ¡Deberías investigar allí!</text>
<text id="23">Pregúntale a Grap en la trinchera, él debe saber dónde encontrarlos.</text>
<text id="24">El final se avecina para FunFrock.</text>
<text id="25">Para triunfar en esta misión, hay que esperar a tu compañero cuando cambies de zona.</text>
<text id="26">Gracias Twinsen, nunca hubiéramos triunfado sin ti.</text>
<text id="27">Deberías tratar en Funky-Town. ¡Parece que allí todo se compra!</text>
<text id="28">No hay más combustible.</text>
<text id="29">Al Hamalayi.</text>
<text id="30"></text>
<text id="31">Al campo de los rebeldes.</text>
<text id="32">Al puerto.</text>
<text id="33">No los he visto. @ ¡Lo siento!</text>
</texts>
